金正恩命太梗 蕭生冇機會攞諾貝爾和平獎

金正恩八字太勁

蕭生盡力祝福都冇機會攞諾貝爾和平獎

我都唔想佢有事，但係和平奬未到佢啦

佢有事，東北亞大亂，香港必大亂。

Who? 有無睇過路透獨家報道？
三個内幕人士透露，中國上周四已經派醫療隊過去

佢有無事都咁亂